##Как это работает
#####Прогоняем для наглядности
######1. Добавим в очередь урл для получения скринов.
Для этого:  
1.1. Заходим на главную страницу www.devicecarrier.com/  
1.2. Вводим любой валидный URL и капчу  

Готово. Теперь в очереди есть новый урл для "проверки". 

######2. Получим из очереди новую проверку
Для этого:  
2.1. Обращаемся к апи www.devicecarrier.com/api/get-signal \*  
\*В ответе получаем "проверку", которую нужно обработать  

######3. Зальем zip-архив с jpeg-скринами на сервер
Для этого:  
3.1. Заходим на страницу www.devicecarrier.com/site/upload  
3.2. Указываем id полученной ранее "проверки" и грузим архив  

Готово. Теперь для данной "проверки" есть на сервере скрины.

######4. Просмотрим полученные скрины
Для этого:  
4.1. Заходим на страницу www.devicecarrier.com/site/<id\> \*\*  
\*\*Указываем id полученной ранее "проверки" вместо <id\>  

Готово. Скрины доступны для просмотра.  
You are breathtaking!


#####Суммируем
Нужно использовать 2 метода api:  
1) /api/get-signal — получаем следующую проверку  
 (если новых нет, то будет пустой ответ)  
2) /api/process — грузим готовые скрины через POST-запрос, в запросе  
указываем 2 параметра `id` (id полученной ранее "проверки")
и `file` (zip-архив содержащий jpeg-изображения). Не забываем указывать
enctype multipart/form-data. 

